聽人講連登好多小學雞 唔知真唔真

報下你地歲數

90

13 岩岩升左中學啦

18 讀緊中六

今年升中計唔計

5歲

Btw 啲小學雞真係好撚垃圾

幼稚園ching好波